BBC 報16.5萬人撐伏集會

個數作到咁撚大都照用
果塊難9草地企到10幾萬人 白痴